有無人試過淘寶既懶人火鍋？

唔知點解好想試下 有無巴打買過黎食？

通常買D多人買既就得...你睇評語都會知道OK

好肚餓

好唔好依就主觀野
但個火鍋真係work

因為本身未試過係淘寶買野食 唔知掂唔掂

唔驚中毒？

食過 太油 最正係個粉
成日食一半就唔想食

正呀
快d買黎試啦

有毒

驚呀 所以先問下食過既巴打死左未

屌你老母勁驚塑化劑

食完未死 其實幾好食

死左點回你呀